其實自己一個更開心

拍拖真係身心俱疲
一鬧交鬧足幾個鐘
今日鬧到打哂交咁
我真係攰了

嘈交咪學習磨合
到真係完全唔愛先好分手
呢一刻你嘅心淡支配哂一切 覺得分開得返一個唔洗煩唔洗氹就最開心
但點解要咁快就放手 有問題就逃避？
有d咩唔可以一齊面對？
一刻嘅心淡就忘記唔嘈交嗰陣幾愛對方 大家一齊幾幸福
咁樣既話 永遠拍拖都唔會長 因為你嘅愛情有問題有障礙嗰陣 你永遠只識得逃走離座
利申其實係想比男朋友知唔好再逃避 希望男朋友你睇到我呢個回覆 我好掛住你

你起碼有得鬧，我個個前排先走撚左，散了

洗撚你講